let questoes = [
    {
    numb: 1,
    question: "Em qual país surgiu o Covid-19?",
    answer: "China",
    options: [
      "China",
      "Japão",
      "Russia",
      "Brasil",
	  "França"
    ]
	},
    {
    numb: 2,
    question: "Em que cidade surgiu o Covid-19?",
    answer: "Wuhan",
    options: [
      "Osaka",
      "New York",
      "Délhi",
      "Wuhan",
	  "Xangai"
    ]
	},
    {
    numb: 3,
    question: "Durante a Covid-19, ao chegar da rua qual o meio de higienização das mãos é necessário?",
    answer: "Lavando a mão com água e sabão",
    options: [
      "Lavando a mão com água e sabão",
      "Lavando a mão com água",
      "Não precisa higienizar as mãos"
    ]
	},
    {
    numb: 4,
    question: "Uma pessoa mesmo sem os sintomas da Covid-19 pode contaminar outras pessoas?",
    answer: "Sim",
    options: [
      "Sim",
      "Não"
    ]
	},
    {
    numb: 5,
    question: "Durante a Covid-19 ao ver um conhecido/amigo na rua, o jeito ideal de cumprimentar é:",
    answer: "Tocando os cotovelos",
    options: [
      "Abraçando",
      "Apertando as mãos",
      "Tocando os cotovelos",
	  "Dando um beijo na bochecha",
      "A covid-19 não mudou a forma de cumprimentar os outros"
    ]
	},
	{
    numb: 6,
    question: "Após chegar com produtos do mercado não preciso higienizar, pois apenas peguei da prateleira e coloquei no carrinho sem niguem encostar. Essa ideia está:",
    answer: "Errada",
    options: [
      "Correta",
      "Errada"
    ]
	},
    {
    numb: 7,
    question: "Durante a Covid-19. Na rua, no onibus, no trem, etc.. Ao encostar em um lugar que geralmente muitas pessoas encostam, é necessario a utilização do Álcool em Gel. Essa afirmação está:",
    answer: "Correta",
    options: [
      "Correta",
      "Errada"
    ]
	},
    {
    numb: 8,
    question: "A Covid-19 é mais perigosa para quais grupos de pessoas?",
    answer: "Pessoas acima de 60 anos, e portadores de doenças crônicas",
    options: [
      "Nenhum, todos tem o mesmo risco",
      "Crianças, Joves de 20 a 30 anos e pessoas que possuem doenças cronicas",
      "Pessoas que são assintomáticos",
      "Nas Crianças e Pessoas acima de 60 anos",
	  "Pessoas acima de 60 anos, e portadores de doenças crônicas"
    ]
	},
    {
    numb: 9,
    question: "As pessoas que já foram vacinadas não podem mais transmitir o virus da Covid 19. Essa afirmação é:",
    answer: "Falsa",
    options: [
      "Verdadeira",
      "Falsa"
    ]
	},
    {
    numb: 10,
    question: "Quais são os quatro sintomas mais comuns da Covid-19?",
    answer: "Perda de paladar, cansaço, tosse e febre",
    options: [
      "Dor de cabeça, tosse, diarreia e dores no corpo",
      "Tosse, dor de cabeça, diarreia e Febre",
	  "Dor nos olhos, tosse, perda de paladar e febre",
      "Tosse, náuseas, dor de garganta e febre",
	  "Perda de paladar, cansaço, tosse e febre"
    ]
	},
	{
    numb: 11,
    question: "Não devo utilizar a mascara de outra pessoa, mesmo que more na mesma casa que eu, e mesmo que a mascara esteja lavada com água e sabão. Essa ideia está:",
    answer: "Correta",
    options: [
      "Correta",
      "Errada"
    ]
	},
    {
    numb: 12,
    question: "De acordo com a fiocruz, quanto tempo a Covid-19 pode durar no ar?",
    answer: "De 40 minutos a 2h30min",
    options: [
      "Ate 15 minutos",
      "De 20 a 35 minutos",
      "De 40 minutos a 2h30min",
      "De 3 horas a 3h30min",
	  "Ate 4 horas"
    ]
	},
    {
    numb: 13,
    question: "As pessoas que já foram vacinadas ou já foram infectadas com o virus da Covid 19 não é possivel se contaminar novamente. Essa afirmação é:",
    answer: "Falsa",
    options: [
      "Verdadeira",
      "Falsa"
    ]
	},
    {
    numb: 14,
    question: "Durante a pandemia em qual estado brasileiro houve um grande número de mortes por falta de oxigênio hospitalar?",
    answer: "Amazonas",
    options: [
      "Rio de Janeiro",
      "Amazonas",
      "Espirito Santo",
      "Santa Catarina",
	  "Bahia"
    ]
	},
];